隔離post係貓 咁有無人黎講智障狗

朋友隻狗好智障 成個劉馬車咁